做零售既你呢家係咪好想辭職

仆街跑到數又點
公司一定搵藉口話你做得唔好
搞尻份人工

利申：電訊業

行行都一樣

所以呢家搵緊工
但又驚係咁

點攪你法？

利申做飲食，日日都係到講生意好差好差

電訊業都咁慘?

大把你估唔到既行業都一樣死左半條命

岩岩加左人工 多謝腦細

唔係零售

CSL HKT?

行行都係做好自己本份都會比老細周
賺錢永遠無極限
你轉去邊都係咁

SM?

轉去做ht 啦
雖然門市同ht 關係唔太好
但大家都俾人屌，ht 既壓力少好多
但人工低一半

都係所以呢家諗緊轉行

唔係

樓主做老電shop?
唔岩咪轉去做call centre

電訊業仲好好景wor

係呀 做左成五年
眼見公司愈來愈閪 借d移扣人工
自己又愈來愈大所以就想轉行

邊間先 一日企十幾個鐘 搵緊萬中左右

最近唔係轉左老細咩
定係班新shop QA搞鳩你地咋

呢你老母家

屌咁轉上call centre 啦
印象中都有20k wor

呢家仲請人咩

好似hold起曬d位
希望在明天

唔想再做sales